我啱啱發左個夢！！！！

發夢去跑渣馬障礙物10k馬拉松！！！
之後大家一齊起跑，一班人向前衝，但大部份人都情侶，一大班朋友咁跑，得我一個毒撚跑。
咁呢我就慢慢行，等班人走左。我就開始跑啦。
跑呀跑！！！
我好快咁就衝到返終點啦！
終點無乜人。

然後！！！有人拎住個牌比我上面寫住我今次成績：33分xx秒！！！第二名！

然後隔離工作人員拎d好似結婚d禮炮出黎咁，向我射彩帶我好開心好興奮

之後佢即時帶我去頒獎：有個銀色盤有塊布係上面。咁d工作人員叫我拉開上面塊布

我一拉仆街！！！！媽咪麵？？！

我呆左呆…之後有兩個工作人員一左一右咁挾住我

之後挾住我…………去返跑道…………

有個牌……有個牌寫住

第二名嘅獎品係：

媽咪麵免費請你！可以即時再挑戰一次仲唔快，d返去挑戰第一！！！！！！

最後佢地挾我係起點度，一齊推左我背向前：大嗌！！！跑啦！！！

我就笑到醒左了

有冇小小想食媽咪麵？

代表你現實有壓力

個笑點係明明跑完10k好攰爆曬汗
點知又比人迫自己去跑多次10k

無

我幫你解夢
個夢講你係回帶撚